[TOC]

# ■ 筐体
----

このデバイスは、電源の確保できない屋外で使用することを想定しなければならない。そのため、筐体は防水である必要があり、本格的な防水筐体を使うとすると、相当コストがかかる。そこで考えたのが、[**4点ロック ランチボックス 650ml 弁当箱**](https://www.amazon.co.jp/dp/B00MMXDHQW/ref=wl_it_dp_o_pC_nS_ttl?_encoding=UTF8&colid=AEDD6NG0YQJ8&coliid=IN5Y1AY90VKKZ&psc=1)を使うという手である。本格的な防水ではないものの、ゴムのパッキングがあり、全ての辺にロックがあるので、水没でもしない限りなんとか使えると思われる(場合によっては結露防止のシリカゲルという手もある)。

